《法證先鋒4》一句講晒，Yumiko 定 湯洛雯？

如果我係高安，會㨂Monique。

正評：Yumiko
負評：湯洛雯

拉

負評係比tvb打手

究竟湯洛雯塊面打咗幾多嘢？！

吳海昕

仲睇CCTVB

諗住睇煒哥咋

除咗阿公阿婆c奶， 仲有咩人會睇tvb劇?

唔係因為tvb而唔睇佢啲劇，係因為佢啲劇嘅質素而睇唔落。。。

Monique疑似食洋腸派帽

講唔出點解
就係麻麻地yumiko

要幾痴線先揀肉米高 冇波仲要超樣衰 臭湯起碼有波玩下

別人笑我太瘋癲
我笑他人看不穿

把聲仲要做歌手

係佢把聲 好老牛